# GoTempl

## Cara running
```bash
go mod tidy
go run .
```

Implementasi golang menggunakan fiber dan template engine untuk manajemen ruangan dan meeting

implementasi selanjutnya yang bisa dilakukan :
 - validasi ruangan tersedia
 - validasi input dari meeting
 - penambahan user login
 - penambahan CSS dan JS